{
    "Persona 1": {
        "_id": 1,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 40,
                "Responsabilidad": 89,
                "Empat\u00eda": 61,
                "Respeto": 47,
                "Compasi\u00f3n": 42,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 70,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 49,
                "Observaci\u00f3n": 94
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 79,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 74
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 45,
                "Valoraci\u00f3n": 93,
                "Discreci\u00f3n": 42,
                "Resiliencia": 73,
                "Adaptabilidad": 65,
                "Compromiso": 91,
                "Inter\u00e9s": 93,
                "Integridad": 69
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 68,
                "Mentalidad de Crecimiento": 87,
                "Aptitudes Organizativas": 48
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 83,
                "Optimismo": 96,
                "Altruismo": 91,
                "Autenticidad": 76,
                "Proactividad": 52,
                "credibilidad": 72,
                "Humildad": 98
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 90,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 44
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 67,
            "Amabilidad": 65,
            "Neuroticismo": 60,
            "Extraversi\u00f3n": 78,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 75
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 2": {
        "_id": 2,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 77,
                "Responsabilidad": 84,
                "Empat\u00eda": 100,
                "Respeto": 51,
                "Compasi\u00f3n": 77,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 42,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 70,
                "Observaci\u00f3n": 98
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 43,
                "Manejo de Afectividad": 94,
                "Planificaci\u00f3n": 68
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 77,
                "Valoraci\u00f3n": 45,
                "Discreci\u00f3n": 93,
                "Resiliencia": 79,
                "Adaptabilidad": 44,
                "Compromiso": 97,
                "Inter\u00e9s": 55,
                "Integridad": 82
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 42,
                "Mentalidad de Crecimiento": 70,
                "Aptitudes Organizativas": 100
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 68,
                "Optimismo": 82,
                "Altruismo": 42,
                "Autenticidad": 94,
                "Proactividad": 74,
                "credibilidad": 46,
                "Humildad": 47
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 73,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 54
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 68,
            "Amabilidad": 40,
            "Neuroticismo": 43,
            "Extraversi\u00f3n": 51,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 54
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 3": {
        "_id": 3,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 40,
                "Responsabilidad": 89,
                "Empat\u00eda": 59,
                "Respeto": 71,
                "Compasi\u00f3n": 45,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 72,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 66,
                "Observaci\u00f3n": 62
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 100,
                "Manejo de Afectividad": 75,
                "Planificaci\u00f3n": 65
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 76,
                "Valoraci\u00f3n": 72,
                "Discreci\u00f3n": 90,
                "Resiliencia": 40,
                "Adaptabilidad": 50,
                "Compromiso": 40,
                "Inter\u00e9s": 42,
                "Integridad": 68
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 60,
                "Mentalidad de Crecimiento": 91,
                "Aptitudes Organizativas": 67
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 92,
                "Optimismo": 64,
                "Altruismo": 86,
                "Autenticidad": 77,
                "Proactividad": 71,
                "credibilidad": 97,
                "Humildad": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 67,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 84
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 70,
            "Amabilidad": 72,
            "Neuroticismo": 69,
            "Extraversi\u00f3n": 56,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 93
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 4": {
        "_id": 4,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 69,
                "Responsabilidad": 57,
                "Empat\u00eda": 69,
                "Respeto": 98,
                "Compasi\u00f3n": 91,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 76,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 70,
                "Observaci\u00f3n": 41
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 96,
                "Manejo de Afectividad": 55,
                "Planificaci\u00f3n": 50
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 45,
                "Valoraci\u00f3n": 89,
                "Discreci\u00f3n": 63,
                "Resiliencia": 90,
                "Adaptabilidad": 79,
                "Compromiso": 56,
                "Inter\u00e9s": 94,
                "Integridad": 59
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 64,
                "Mentalidad de Crecimiento": 49,
                "Aptitudes Organizativas": 41
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 54,
                "Optimismo": 93,
                "Altruismo": 52,
                "Autenticidad": 100,
                "Proactividad": 58,
                "credibilidad": 95,
                "Humildad": 53
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 55,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 48
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 99,
            "Amabilidad": 65,
            "Neuroticismo": 65,
            "Extraversi\u00f3n": 53,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 44
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 5": {
        "_id": 5,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 58,
                "Responsabilidad": 50,
                "Empat\u00eda": 85,
                "Respeto": 86,
                "Compasi\u00f3n": 82,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 100,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 40,
                "Observaci\u00f3n": 95
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 82,
                "Manejo de Afectividad": 40,
                "Planificaci\u00f3n": 74
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 63,
                "Valoraci\u00f3n": 78,
                "Discreci\u00f3n": 88,
                "Resiliencia": 97,
                "Adaptabilidad": 56,
                "Compromiso": 60,
                "Inter\u00e9s": 88,
                "Integridad": 58
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 91,
                "Mentalidad de Crecimiento": 40,
                "Aptitudes Organizativas": 45
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 98,
                "Optimismo": 86,
                "Altruismo": 97,
                "Autenticidad": 40,
                "Proactividad": 71,
                "credibilidad": 66,
                "Humildad": 43
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 98,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 90
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 45,
            "Amabilidad": 84,
            "Neuroticismo": 96,
            "Extraversi\u00f3n": 74,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 41
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 6": {
        "_id": 6,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 40,
                "Responsabilidad": 64,
                "Empat\u00eda": 91,
                "Respeto": 62,
                "Compasi\u00f3n": 91,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 66,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 70,
                "Observaci\u00f3n": 79
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 68,
                "Manejo de Afectividad": 73,
                "Planificaci\u00f3n": 95
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 98,
                "Valoraci\u00f3n": 81,
                "Discreci\u00f3n": 95,
                "Resiliencia": 67,
                "Adaptabilidad": 85,
                "Compromiso": 62,
                "Inter\u00e9s": 86,
                "Integridad": 89
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 82,
                "Mentalidad de Crecimiento": 66,
                "Aptitudes Organizativas": 78
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 68,
                "Optimismo": 43,
                "Altruismo": 89,
                "Autenticidad": 53,
                "Proactividad": 70,
                "credibilidad": 52,
                "Humildad": 45
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 82,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 97
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 96,
            "Amabilidad": 72,
            "Neuroticismo": 82,
            "Extraversi\u00f3n": 97,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 48
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 7": {
        "_id": 7,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 61,
                "Responsabilidad": 40,
                "Empat\u00eda": 48,
                "Respeto": 53,
                "Compasi\u00f3n": 76,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 57,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 94,
                "Observaci\u00f3n": 61
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 99,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 74
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 67,
                "Valoraci\u00f3n": 85,
                "Discreci\u00f3n": 43,
                "Resiliencia": 70,
                "Adaptabilidad": 44,
                "Compromiso": 89,
                "Inter\u00e9s": 99,
                "Integridad": 58
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 80,
                "Mentalidad de Crecimiento": 69,
                "Aptitudes Organizativas": 47
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 60,
                "Optimismo": 83,
                "Altruismo": 89,
                "Autenticidad": 75,
                "Proactividad": 49,
                "credibilidad": 64,
                "Humildad": 68
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 99,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 64
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 60,
            "Amabilidad": 53,
            "Neuroticismo": 69,
            "Extraversi\u00f3n": 89,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 74
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 8": {
        "_id": 8,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 56,
                "Responsabilidad": 90,
                "Empat\u00eda": 69,
                "Respeto": 55,
                "Compasi\u00f3n": 100,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 48,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 40,
                "Observaci\u00f3n": 65
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 80,
                "Manejo de Afectividad": 59,
                "Planificaci\u00f3n": 85
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 70,
                "Valoraci\u00f3n": 71,
                "Discreci\u00f3n": 98,
                "Resiliencia": 48,
                "Adaptabilidad": 69,
                "Compromiso": 96,
                "Inter\u00e9s": 73,
                "Integridad": 85
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 71,
                "Mentalidad de Crecimiento": 63,
                "Aptitudes Organizativas": 66
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 60,
                "Optimismo": 75,
                "Altruismo": 51,
                "Autenticidad": 46,
                "Proactividad": 92,
                "credibilidad": 65,
                "Humildad": 61
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 93,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 84
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 68,
            "Amabilidad": 93,
            "Neuroticismo": 61,
            "Extraversi\u00f3n": 44,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 92
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 9": {
        "_id": 9,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 76,
                "Responsabilidad": 73,
                "Empat\u00eda": 49,
                "Respeto": 97,
                "Compasi\u00f3n": 86,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 91,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 47,
                "Observaci\u00f3n": 90
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 49,
                "Manejo de Afectividad": 53,
                "Planificaci\u00f3n": 64
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 58,
                "Valoraci\u00f3n": 60,
                "Discreci\u00f3n": 57,
                "Resiliencia": 68,
                "Adaptabilidad": 88,
                "Compromiso": 49,
                "Inter\u00e9s": 45,
                "Integridad": 70
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 74,
                "Mentalidad de Crecimiento": 47,
                "Aptitudes Organizativas": 41
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 79,
                "Optimismo": 73,
                "Altruismo": 68,
                "Autenticidad": 83,
                "Proactividad": 88,
                "credibilidad": 45,
                "Humildad": 74
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 55,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 73
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 75,
            "Amabilidad": 75,
            "Neuroticismo": 100,
            "Extraversi\u00f3n": 41,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 64
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 10": {
        "_id": 10,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 67,
                "Responsabilidad": 92,
                "Empat\u00eda": 53,
                "Respeto": 72,
                "Compasi\u00f3n": 65,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 73,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 50,
                "Observaci\u00f3n": 52
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 43,
                "Manejo de Afectividad": 63,
                "Planificaci\u00f3n": 53
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 93,
                "Valoraci\u00f3n": 93,
                "Discreci\u00f3n": 65,
                "Resiliencia": 89,
                "Adaptabilidad": 97,
                "Compromiso": 40,
                "Inter\u00e9s": 51,
                "Integridad": 87
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 61,
                "Mentalidad de Crecimiento": 42,
                "Aptitudes Organizativas": 56
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 99,
                "Optimismo": 81,
                "Altruismo": 75,
                "Autenticidad": 61,
                "Proactividad": 74,
                "credibilidad": 72,
                "Humildad": 89
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 74,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 72
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 41,
            "Amabilidad": 63,
            "Neuroticismo": 68,
            "Extraversi\u00f3n": 72,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 50
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 11": {
        "_id": 11,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 65,
                "Responsabilidad": 66,
                "Empat\u00eda": 41,
                "Respeto": 52,
                "Compasi\u00f3n": 81,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 42,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 61,
                "Observaci\u00f3n": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 45,
                "Manejo de Afectividad": 68,
                "Planificaci\u00f3n": 64
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 49,
                "Valoraci\u00f3n": 75,
                "Discreci\u00f3n": 54,
                "Resiliencia": 84,
                "Adaptabilidad": 64,
                "Compromiso": 61,
                "Inter\u00e9s": 57,
                "Integridad": 81
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 96,
                "Mentalidad de Crecimiento": 56,
                "Aptitudes Organizativas": 41
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 57,
                "Optimismo": 78,
                "Altruismo": 63,
                "Autenticidad": 70,
                "Proactividad": 60,
                "credibilidad": 94,
                "Humildad": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 66,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 40
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 48,
            "Amabilidad": 55,
            "Neuroticismo": 94,
            "Extraversi\u00f3n": 93,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 47
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 12": {
        "_id": 12,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 89,
                "Responsabilidad": 68,
                "Empat\u00eda": 51,
                "Respeto": 88,
                "Compasi\u00f3n": 60,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 57,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 95,
                "Observaci\u00f3n": 79
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 97,
                "Manejo de Afectividad": 96,
                "Planificaci\u00f3n": 79
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 45,
                "Valoraci\u00f3n": 99,
                "Discreci\u00f3n": 56,
                "Resiliencia": 57,
                "Adaptabilidad": 70,
                "Compromiso": 61,
                "Inter\u00e9s": 80,
                "Integridad": 78
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 66,
                "Mentalidad de Crecimiento": 73,
                "Aptitudes Organizativas": 48
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 62,
                "Optimismo": 64,
                "Altruismo": 64,
                "Autenticidad": 96,
                "Proactividad": 66,
                "credibilidad": 64,
                "Humildad": 75
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 89,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 60
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 53,
            "Amabilidad": 81,
            "Neuroticismo": 81,
            "Extraversi\u00f3n": 69,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 90
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 13": {
        "_id": 13,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 45,
                "Responsabilidad": 86,
                "Empat\u00eda": 57,
                "Respeto": 70,
                "Compasi\u00f3n": 44,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 67,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 62,
                "Observaci\u00f3n": 59
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 99,
                "Manejo de Afectividad": 71,
                "Planificaci\u00f3n": 56
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 89,
                "Valoraci\u00f3n": 67,
                "Discreci\u00f3n": 45,
                "Resiliencia": 57,
                "Adaptabilidad": 81,
                "Compromiso": 57,
                "Inter\u00e9s": 99,
                "Integridad": 99
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 64,
                "Mentalidad de Crecimiento": 68,
                "Aptitudes Organizativas": 45
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 69,
                "Optimismo": 81,
                "Altruismo": 100,
                "Autenticidad": 95,
                "Proactividad": 43,
                "credibilidad": 82,
                "Humildad": 71
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 62,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 51
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 43,
            "Amabilidad": 92,
            "Neuroticismo": 85,
            "Extraversi\u00f3n": 52,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 75
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 14": {
        "_id": 14,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 44,
                "Responsabilidad": 86,
                "Empat\u00eda": 44,
                "Respeto": 40,
                "Compasi\u00f3n": 91,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 97,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 83,
                "Observaci\u00f3n": 100
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 58,
                "Manejo de Afectividad": 62,
                "Planificaci\u00f3n": 44
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 60,
                "Valoraci\u00f3n": 97,
                "Discreci\u00f3n": 89,
                "Resiliencia": 47,
                "Adaptabilidad": 47,
                "Compromiso": 60,
                "Inter\u00e9s": 72,
                "Integridad": 44
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 96,
                "Mentalidad de Crecimiento": 81,
                "Aptitudes Organizativas": 53
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 58,
                "Optimismo": 43,
                "Altruismo": 48,
                "Autenticidad": 72,
                "Proactividad": 55,
                "credibilidad": 43,
                "Humildad": 40
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 60,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 72
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 48,
            "Amabilidad": 81,
            "Neuroticismo": 83,
            "Extraversi\u00f3n": 58,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 62
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 15": {
        "_id": 15,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 90,
                "Responsabilidad": 80,
                "Empat\u00eda": 66,
                "Respeto": 72,
                "Compasi\u00f3n": 67,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 65,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 95,
                "Observaci\u00f3n": 52
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 40,
                "Manejo de Afectividad": 54,
                "Planificaci\u00f3n": 69
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 81,
                "Valoraci\u00f3n": 74,
                "Discreci\u00f3n": 74,
                "Resiliencia": 94,
                "Adaptabilidad": 88,
                "Compromiso": 98,
                "Inter\u00e9s": 97,
                "Integridad": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 94,
                "Mentalidad de Crecimiento": 73,
                "Aptitudes Organizativas": 70
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 49,
                "Optimismo": 98,
                "Altruismo": 82,
                "Autenticidad": 83,
                "Proactividad": 85,
                "credibilidad": 61,
                "Humildad": 69
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 54,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 61
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 68,
            "Amabilidad": 53,
            "Neuroticismo": 68,
            "Extraversi\u00f3n": 49,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 76
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 16": {
        "_id": 16,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 47,
                "Responsabilidad": 67,
                "Empat\u00eda": 54,
                "Respeto": 57,
                "Compasi\u00f3n": 56,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 59,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 51,
                "Observaci\u00f3n": 75
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 89,
                "Manejo de Afectividad": 40,
                "Planificaci\u00f3n": 45
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 99,
                "Valoraci\u00f3n": 88,
                "Discreci\u00f3n": 54,
                "Resiliencia": 83,
                "Adaptabilidad": 50,
                "Compromiso": 46,
                "Inter\u00e9s": 64,
                "Integridad": 99
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 85,
                "Mentalidad de Crecimiento": 62,
                "Aptitudes Organizativas": 66
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 100,
                "Optimismo": 74,
                "Altruismo": 48,
                "Autenticidad": 47,
                "Proactividad": 88,
                "credibilidad": 87,
                "Humildad": 99
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 66,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 48
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 73,
            "Amabilidad": 84,
            "Neuroticismo": 53,
            "Extraversi\u00f3n": 77,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 97
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 17": {
        "_id": 17,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 96,
                "Responsabilidad": 73,
                "Empat\u00eda": 91,
                "Respeto": 43,
                "Compasi\u00f3n": 95,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 69,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 51,
                "Observaci\u00f3n": 67
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 74,
                "Manejo de Afectividad": 78,
                "Planificaci\u00f3n": 91
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 98,
                "Valoraci\u00f3n": 98,
                "Discreci\u00f3n": 95,
                "Resiliencia": 68,
                "Adaptabilidad": 56,
                "Compromiso": 80,
                "Inter\u00e9s": 88,
                "Integridad": 75
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 83,
                "Mentalidad de Crecimiento": 62,
                "Aptitudes Organizativas": 51
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 51,
                "Optimismo": 41,
                "Altruismo": 67,
                "Autenticidad": 46,
                "Proactividad": 76,
                "credibilidad": 79,
                "Humildad": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 80,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 96
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 99,
            "Amabilidad": 63,
            "Neuroticismo": 56,
            "Extraversi\u00f3n": 62,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 66
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 18": {
        "_id": 18,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 100,
                "Responsabilidad": 48,
                "Empat\u00eda": 89,
                "Respeto": 82,
                "Compasi\u00f3n": 95,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 68,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 100,
                "Observaci\u00f3n": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 40,
                "Manejo de Afectividad": 40,
                "Planificaci\u00f3n": 43
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 46,
                "Valoraci\u00f3n": 89,
                "Discreci\u00f3n": 47,
                "Resiliencia": 54,
                "Adaptabilidad": 41,
                "Compromiso": 42,
                "Inter\u00e9s": 66,
                "Integridad": 84
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 58,
                "Mentalidad de Crecimiento": 41,
                "Aptitudes Organizativas": 95
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 73,
                "Optimismo": 88,
                "Altruismo": 78,
                "Autenticidad": 58,
                "Proactividad": 60,
                "credibilidad": 77,
                "Humildad": 64
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 96,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 58
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 90,
            "Amabilidad": 56,
            "Neuroticismo": 81,
            "Extraversi\u00f3n": 70,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 88
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 19": {
        "_id": 19,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 87,
                "Responsabilidad": 46,
                "Empat\u00eda": 90,
                "Respeto": 45,
                "Compasi\u00f3n": 92,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 79,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 40,
                "Observaci\u00f3n": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 58,
                "Manejo de Afectividad": 53,
                "Planificaci\u00f3n": 75
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 57,
                "Valoraci\u00f3n": 100,
                "Discreci\u00f3n": 91,
                "Resiliencia": 93,
                "Adaptabilidad": 47,
                "Compromiso": 76,
                "Inter\u00e9s": 74,
                "Integridad": 67
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 50,
                "Mentalidad de Crecimiento": 69,
                "Aptitudes Organizativas": 77
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 64,
                "Optimismo": 49,
                "Altruismo": 66,
                "Autenticidad": 86,
                "Proactividad": 86,
                "credibilidad": 53,
                "Humildad": 59
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 50,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 96
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 49,
            "Amabilidad": 90,
            "Neuroticismo": 76,
            "Extraversi\u00f3n": 50,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 74
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 20": {
        "_id": 20,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 95,
                "Responsabilidad": 47,
                "Empat\u00eda": 48,
                "Respeto": 46,
                "Compasi\u00f3n": 47,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 52,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 40,
                "Observaci\u00f3n": 100
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 91,
                "Manejo de Afectividad": 77,
                "Planificaci\u00f3n": 78
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 97,
                "Valoraci\u00f3n": 45,
                "Discreci\u00f3n": 69,
                "Resiliencia": 83,
                "Adaptabilidad": 65,
                "Compromiso": 95,
                "Inter\u00e9s": 69,
                "Integridad": 41
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 83,
                "Mentalidad de Crecimiento": 87,
                "Aptitudes Organizativas": 54
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 55,
                "Optimismo": 88,
                "Altruismo": 44,
                "Autenticidad": 46,
                "Proactividad": 41,
                "credibilidad": 95,
                "Humildad": 76
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 70,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 92
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 46,
            "Amabilidad": 91,
            "Neuroticismo": 98,
            "Extraversi\u00f3n": 72,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 50
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 21": {
        "_id": 21,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 64,
                "Responsabilidad": 48,
                "Empat\u00eda": 84,
                "Respeto": 57,
                "Compasi\u00f3n": 56,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 85,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 64,
                "Observaci\u00f3n": 94
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 57,
                "Manejo de Afectividad": 98,
                "Planificaci\u00f3n": 80
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 82,
                "Valoraci\u00f3n": 88,
                "Discreci\u00f3n": 56,
                "Resiliencia": 80,
                "Adaptabilidad": 44,
                "Compromiso": 64,
                "Inter\u00e9s": 51,
                "Integridad": 80
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 83,
                "Mentalidad de Crecimiento": 74,
                "Aptitudes Organizativas": 85
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 99,
                "Optimismo": 51,
                "Altruismo": 74,
                "Autenticidad": 100,
                "Proactividad": 61,
                "credibilidad": 51,
                "Humildad": 86
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 89,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 59
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 58,
            "Amabilidad": 82,
            "Neuroticismo": 84,
            "Extraversi\u00f3n": 88,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 84
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 22": {
        "_id": 22,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 88,
                "Responsabilidad": 86,
                "Empat\u00eda": 76,
                "Respeto": 62,
                "Compasi\u00f3n": 98,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 60,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 57,
                "Observaci\u00f3n": 61
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 67,
                "Manejo de Afectividad": 56,
                "Planificaci\u00f3n": 40
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 63,
                "Valoraci\u00f3n": 57,
                "Discreci\u00f3n": 69,
                "Resiliencia": 75,
                "Adaptabilidad": 79,
                "Compromiso": 97,
                "Inter\u00e9s": 60,
                "Integridad": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 64,
                "Mentalidad de Crecimiento": 75,
                "Aptitudes Organizativas": 83
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 68,
                "Optimismo": 59,
                "Altruismo": 41,
                "Autenticidad": 96,
                "Proactividad": 80,
                "credibilidad": 50,
                "Humildad": 72
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 69,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 67
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 90,
            "Amabilidad": 78,
            "Neuroticismo": 100,
            "Extraversi\u00f3n": 84,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 42
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 23": {
        "_id": 23,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 56,
                "Responsabilidad": 42,
                "Empat\u00eda": 59,
                "Respeto": 81,
                "Compasi\u00f3n": 41,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 66,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 96,
                "Observaci\u00f3n": 63
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 90,
                "Manejo de Afectividad": 77,
                "Planificaci\u00f3n": 70
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 59,
                "Valoraci\u00f3n": 81,
                "Discreci\u00f3n": 90,
                "Resiliencia": 49,
                "Adaptabilidad": 60,
                "Compromiso": 42,
                "Inter\u00e9s": 44,
                "Integridad": 55
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 98,
                "Mentalidad de Crecimiento": 67,
                "Aptitudes Organizativas": 55
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 46,
                "Optimismo": 95,
                "Altruismo": 92,
                "Autenticidad": 85,
                "Proactividad": 60,
                "credibilidad": 55,
                "Humildad": 67
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 61,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 76
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 82,
            "Amabilidad": 46,
            "Neuroticismo": 79,
            "Extraversi\u00f3n": 82,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 52
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 24": {
        "_id": 24,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 70,
                "Responsabilidad": 48,
                "Empat\u00eda": 46,
                "Respeto": 48,
                "Compasi\u00f3n": 86,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 60,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 95,
                "Observaci\u00f3n": 81
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 59,
                "Manejo de Afectividad": 91,
                "Planificaci\u00f3n": 47
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 41,
                "Valoraci\u00f3n": 47,
                "Discreci\u00f3n": 93,
                "Resiliencia": 89,
                "Adaptabilidad": 67,
                "Compromiso": 90,
                "Inter\u00e9s": 74,
                "Integridad": 52
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 57,
                "Mentalidad de Crecimiento": 91,
                "Aptitudes Organizativas": 73
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 51,
                "Optimismo": 51,
                "Altruismo": 57,
                "Autenticidad": 78,
                "Proactividad": 92,
                "credibilidad": 43,
                "Humildad": 72
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 60,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 71
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 89,
            "Amabilidad": 79,
            "Neuroticismo": 77,
            "Extraversi\u00f3n": 89,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 55
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 25": {
        "_id": 25,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 94,
                "Responsabilidad": 90,
                "Empat\u00eda": 71,
                "Respeto": 60,
                "Compasi\u00f3n": 97,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 44,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 48,
                "Observaci\u00f3n": 76
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 85,
                "Manejo de Afectividad": 93,
                "Planificaci\u00f3n": 89
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 90,
                "Valoraci\u00f3n": 52,
                "Discreci\u00f3n": 60,
                "Resiliencia": 73,
                "Adaptabilidad": 95,
                "Compromiso": 62,
                "Inter\u00e9s": 86,
                "Integridad": 63
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 68,
                "Mentalidad de Crecimiento": 50,
                "Aptitudes Organizativas": 96
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 60,
                "Optimismo": 95,
                "Altruismo": 62,
                "Autenticidad": 91,
                "Proactividad": 70,
                "credibilidad": 73,
                "Humildad": 45
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 75,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 58
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 78,
            "Amabilidad": 73,
            "Neuroticismo": 84,
            "Extraversi\u00f3n": 85,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 63
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 26": {
        "_id": 26,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 50,
                "Responsabilidad": 44,
                "Empat\u00eda": 57,
                "Respeto": 47,
                "Compasi\u00f3n": 86,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 77,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 63,
                "Observaci\u00f3n": 71
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 96,
                "Manejo de Afectividad": 50,
                "Planificaci\u00f3n": 79
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 99,
                "Valoraci\u00f3n": 47,
                "Discreci\u00f3n": 69,
                "Resiliencia": 49,
                "Adaptabilidad": 76,
                "Compromiso": 76,
                "Inter\u00e9s": 71,
                "Integridad": 46
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 69,
                "Mentalidad de Crecimiento": 45,
                "Aptitudes Organizativas": 78
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 46,
                "Optimismo": 80,
                "Altruismo": 66,
                "Autenticidad": 43,
                "Proactividad": 63,
                "credibilidad": 48,
                "Humildad": 42
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 99,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 45
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 96,
            "Amabilidad": 45,
            "Neuroticismo": 74,
            "Extraversi\u00f3n": 48,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 74
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 27": {
        "_id": 27,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 81,
                "Responsabilidad": 92,
                "Empat\u00eda": 53,
                "Respeto": 75,
                "Compasi\u00f3n": 53,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 54,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 92,
                "Observaci\u00f3n": 75
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 84,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 48
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 74,
                "Valoraci\u00f3n": 91,
                "Discreci\u00f3n": 53,
                "Resiliencia": 63,
                "Adaptabilidad": 58,
                "Compromiso": 41,
                "Inter\u00e9s": 49,
                "Integridad": 48
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 99,
                "Mentalidad de Crecimiento": 91,
                "Aptitudes Organizativas": 60
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 44,
                "Optimismo": 89,
                "Altruismo": 49,
                "Autenticidad": 95,
                "Proactividad": 66,
                "credibilidad": 98,
                "Humildad": 86
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 79,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 55
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 60,
            "Amabilidad": 54,
            "Neuroticismo": 93,
            "Extraversi\u00f3n": 66,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 65
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 28": {
        "_id": 28,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 92,
                "Responsabilidad": 59,
                "Empat\u00eda": 42,
                "Respeto": 68,
                "Compasi\u00f3n": 94,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 69,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 71,
                "Observaci\u00f3n": 41
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 84,
                "Manejo de Afectividad": 48,
                "Planificaci\u00f3n": 42
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 62,
                "Valoraci\u00f3n": 68,
                "Discreci\u00f3n": 98,
                "Resiliencia": 55,
                "Adaptabilidad": 52,
                "Compromiso": 82,
                "Inter\u00e9s": 56,
                "Integridad": 60
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 91,
                "Mentalidad de Crecimiento": 58,
                "Aptitudes Organizativas": 51
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 83,
                "Optimismo": 64,
                "Altruismo": 47,
                "Autenticidad": 89,
                "Proactividad": 52,
                "credibilidad": 78,
                "Humildad": 58
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 81,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 95
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 61,
            "Amabilidad": 42,
            "Neuroticismo": 66,
            "Extraversi\u00f3n": 96,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 49
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 29": {
        "_id": 29,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 75,
                "Responsabilidad": 64,
                "Empat\u00eda": 66,
                "Respeto": 60,
                "Compasi\u00f3n": 40,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 45,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 60,
                "Observaci\u00f3n": 96
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 88,
                "Manejo de Afectividad": 95,
                "Planificaci\u00f3n": 44
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 48,
                "Valoraci\u00f3n": 44,
                "Discreci\u00f3n": 84,
                "Resiliencia": 81,
                "Adaptabilidad": 100,
                "Compromiso": 55,
                "Inter\u00e9s": 78,
                "Integridad": 85
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 49,
                "Mentalidad de Crecimiento": 88,
                "Aptitudes Organizativas": 81
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 53,
                "Optimismo": 66,
                "Altruismo": 51,
                "Autenticidad": 96,
                "Proactividad": 60,
                "credibilidad": 59,
                "Humildad": 43
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 78,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 41
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 41,
            "Amabilidad": 42,
            "Neuroticismo": 56,
            "Extraversi\u00f3n": 88,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 94
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 30": {
        "_id": 30,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 63,
                "Responsabilidad": 60,
                "Empat\u00eda": 80,
                "Respeto": 41,
                "Compasi\u00f3n": 70,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 80,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 88,
                "Observaci\u00f3n": 100
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 89,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 74
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 86,
                "Valoraci\u00f3n": 81,
                "Discreci\u00f3n": 41,
                "Resiliencia": 49,
                "Adaptabilidad": 40,
                "Compromiso": 80,
                "Inter\u00e9s": 54,
                "Integridad": 69
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 46,
                "Mentalidad de Crecimiento": 69,
                "Aptitudes Organizativas": 90
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 60,
                "Optimismo": 72,
                "Altruismo": 61,
                "Autenticidad": 82,
                "Proactividad": 70,
                "credibilidad": 96,
                "Humildad": 80
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 65,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 49
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 98,
            "Amabilidad": 43,
            "Neuroticismo": 59,
            "Extraversi\u00f3n": 68,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 67
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 31": {
        "_id": 31,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 87,
                "Responsabilidad": 98,
                "Empat\u00eda": 72,
                "Respeto": 98,
                "Compasi\u00f3n": 87,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 43,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 42,
                "Observaci\u00f3n": 76
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 71,
                "Manejo de Afectividad": 63,
                "Planificaci\u00f3n": 48
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 86,
                "Valoraci\u00f3n": 72,
                "Discreci\u00f3n": 43,
                "Resiliencia": 85,
                "Adaptabilidad": 98,
                "Compromiso": 53,
                "Inter\u00e9s": 92,
                "Integridad": 49
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 65,
                "Mentalidad de Crecimiento": 61,
                "Aptitudes Organizativas": 67
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 95,
                "Optimismo": 47,
                "Altruismo": 90,
                "Autenticidad": 54,
                "Proactividad": 79,
                "credibilidad": 86,
                "Humildad": 77
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 77,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 43
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 78,
            "Amabilidad": 56,
            "Neuroticismo": 46,
            "Extraversi\u00f3n": 62,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 87
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 32": {
        "_id": 32,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 82,
                "Responsabilidad": 54,
                "Empat\u00eda": 67,
                "Respeto": 92,
                "Compasi\u00f3n": 69,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 93,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 59,
                "Observaci\u00f3n": 49
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 40,
                "Manejo de Afectividad": 96,
                "Planificaci\u00f3n": 93
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 59,
                "Valoraci\u00f3n": 65,
                "Discreci\u00f3n": 92,
                "Resiliencia": 66,
                "Adaptabilidad": 50,
                "Compromiso": 69,
                "Inter\u00e9s": 52,
                "Integridad": 82
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 69,
                "Mentalidad de Crecimiento": 71,
                "Aptitudes Organizativas": 50
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 62,
                "Optimismo": 79,
                "Altruismo": 96,
                "Autenticidad": 58,
                "Proactividad": 63,
                "credibilidad": 74,
                "Humildad": 68
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 75,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 91
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 99,
            "Amabilidad": 72,
            "Neuroticismo": 65,
            "Extraversi\u00f3n": 84,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 61
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 33": {
        "_id": 33,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 46,
                "Responsabilidad": 53,
                "Empat\u00eda": 71,
                "Respeto": 76,
                "Compasi\u00f3n": 84,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 86,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 83,
                "Observaci\u00f3n": 45
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 70,
                "Manejo de Afectividad": 52,
                "Planificaci\u00f3n": 74
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 48,
                "Valoraci\u00f3n": 45,
                "Discreci\u00f3n": 53,
                "Resiliencia": 56,
                "Adaptabilidad": 46,
                "Compromiso": 74,
                "Inter\u00e9s": 62,
                "Integridad": 63
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 78,
                "Mentalidad de Crecimiento": 92,
                "Aptitudes Organizativas": 86
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 47,
                "Optimismo": 62,
                "Altruismo": 51,
                "Autenticidad": 62,
                "Proactividad": 46,
                "credibilidad": 94,
                "Humildad": 57
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 94,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 42
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 71,
            "Amabilidad": 45,
            "Neuroticismo": 78,
            "Extraversi\u00f3n": 94,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 63
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 34": {
        "_id": 34,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 41,
                "Responsabilidad": 56,
                "Empat\u00eda": 50,
                "Respeto": 65,
                "Compasi\u00f3n": 80,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 71,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 58,
                "Observaci\u00f3n": 94
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 78,
                "Manejo de Afectividad": 89,
                "Planificaci\u00f3n": 90
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 77,
                "Valoraci\u00f3n": 56,
                "Discreci\u00f3n": 88,
                "Resiliencia": 59,
                "Adaptabilidad": 56,
                "Compromiso": 68,
                "Inter\u00e9s": 92,
                "Integridad": 82
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 91,
                "Mentalidad de Crecimiento": 69,
                "Aptitudes Organizativas": 44
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 75,
                "Optimismo": 79,
                "Altruismo": 46,
                "Autenticidad": 45,
                "Proactividad": 68,
                "credibilidad": 59,
                "Humildad": 63
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 67,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 60
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 99,
            "Amabilidad": 79,
            "Neuroticismo": 74,
            "Extraversi\u00f3n": 78,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 82
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 35": {
        "_id": 35,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 87,
                "Responsabilidad": 48,
                "Empat\u00eda": 65,
                "Respeto": 72,
                "Compasi\u00f3n": 57,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 92,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 45,
                "Observaci\u00f3n": 78
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 44,
                "Manejo de Afectividad": 78,
                "Planificaci\u00f3n": 51
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 42,
                "Valoraci\u00f3n": 64,
                "Discreci\u00f3n": 44,
                "Resiliencia": 52,
                "Adaptabilidad": 53,
                "Compromiso": 80,
                "Inter\u00e9s": 64,
                "Integridad": 69
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 63,
                "Mentalidad de Crecimiento": 74,
                "Aptitudes Organizativas": 56
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 66,
                "Optimismo": 77,
                "Altruismo": 97,
                "Autenticidad": 90,
                "Proactividad": 88,
                "credibilidad": 74,
                "Humildad": 96
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 74,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 45
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 86,
            "Amabilidad": 61,
            "Neuroticismo": 93,
            "Extraversi\u00f3n": 44,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 57
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 36": {
        "_id": 36,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 63,
                "Responsabilidad": 60,
                "Empat\u00eda": 46,
                "Respeto": 69,
                "Compasi\u00f3n": 43,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 75,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 50,
                "Observaci\u00f3n": 86
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 84,
                "Manejo de Afectividad": 100,
                "Planificaci\u00f3n": 91
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 65,
                "Valoraci\u00f3n": 53,
                "Discreci\u00f3n": 73,
                "Resiliencia": 52,
                "Adaptabilidad": 90,
                "Compromiso": 87,
                "Inter\u00e9s": 87,
                "Integridad": 70
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 57,
                "Mentalidad de Crecimiento": 62,
                "Aptitudes Organizativas": 89
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 52,
                "Optimismo": 90,
                "Altruismo": 53,
                "Autenticidad": 93,
                "Proactividad": 96,
                "credibilidad": 61,
                "Humildad": 78
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 88,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 44
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 55,
            "Amabilidad": 59,
            "Neuroticismo": 57,
            "Extraversi\u00f3n": 70,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 42
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 37": {
        "_id": 37,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 63,
                "Responsabilidad": 60,
                "Empat\u00eda": 57,
                "Respeto": 71,
                "Compasi\u00f3n": 41,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 48,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 65,
                "Observaci\u00f3n": 47
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 44,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 49
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 90,
                "Valoraci\u00f3n": 98,
                "Discreci\u00f3n": 53,
                "Resiliencia": 91,
                "Adaptabilidad": 64,
                "Compromiso": 44,
                "Inter\u00e9s": 41,
                "Integridad": 52
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 75,
                "Mentalidad de Crecimiento": 52,
                "Aptitudes Organizativas": 52
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 79,
                "Optimismo": 100,
                "Altruismo": 47,
                "Autenticidad": 45,
                "Proactividad": 49,
                "credibilidad": 95,
                "Humildad": 77
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 91,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 79
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 60,
            "Amabilidad": 99,
            "Neuroticismo": 91,
            "Extraversi\u00f3n": 69,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 89
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 38": {
        "_id": 38,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 53,
                "Responsabilidad": 41,
                "Empat\u00eda": 53,
                "Respeto": 100,
                "Compasi\u00f3n": 46,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 67,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 41,
                "Observaci\u00f3n": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 92,
                "Manejo de Afectividad": 56,
                "Planificaci\u00f3n": 59
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 40,
                "Valoraci\u00f3n": 53,
                "Discreci\u00f3n": 90,
                "Resiliencia": 53,
                "Adaptabilidad": 92,
                "Compromiso": 69,
                "Inter\u00e9s": 75,
                "Integridad": 48
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 68,
                "Mentalidad de Crecimiento": 63,
                "Aptitudes Organizativas": 82
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 70,
                "Optimismo": 54,
                "Altruismo": 50,
                "Autenticidad": 70,
                "Proactividad": 51,
                "credibilidad": 81,
                "Humildad": 88
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 40,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 51
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 58,
            "Amabilidad": 72,
            "Neuroticismo": 100,
            "Extraversi\u00f3n": 59,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 52
        },
        "departamento": "Civil",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 39": {
        "_id": 39,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 83,
                "Responsabilidad": 47,
                "Empat\u00eda": 97,
                "Respeto": 80,
                "Compasi\u00f3n": 92,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 70,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 65,
                "Observaci\u00f3n": 67
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 68,
                "Manejo de Afectividad": 61,
                "Planificaci\u00f3n": 51
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 90,
                "Valoraci\u00f3n": 99,
                "Discreci\u00f3n": 67,
                "Resiliencia": 55,
                "Adaptabilidad": 69,
                "Compromiso": 84,
                "Inter\u00e9s": 48,
                "Integridad": 49
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 74,
                "Mentalidad de Crecimiento": 52,
                "Aptitudes Organizativas": 98
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 68,
                "Optimismo": 62,
                "Altruismo": 66,
                "Autenticidad": 68,
                "Proactividad": 78,
                "credibilidad": 100,
                "Humildad": 99
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 83,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 83
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 63,
            "Amabilidad": 88,
            "Neuroticismo": 73,
            "Extraversi\u00f3n": 61,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 44
        },
        "departamento": "M\u00e9canica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 40": {
        "_id": 40,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 52,
                "Responsabilidad": 44,
                "Empat\u00eda": 53,
                "Respeto": 68,
                "Compasi\u00f3n": 84,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 45,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 87,
                "Observaci\u00f3n": 80
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 86,
                "Manejo de Afectividad": 53,
                "Planificaci\u00f3n": 52
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 49,
                "Valoraci\u00f3n": 42,
                "Discreci\u00f3n": 89,
                "Resiliencia": 62,
                "Adaptabilidad": 60,
                "Compromiso": 100,
                "Inter\u00e9s": 56,
                "Integridad": 81
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 82,
                "Mentalidad de Crecimiento": 56,
                "Aptitudes Organizativas": 89
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 92,
                "Optimismo": 57,
                "Altruismo": 68,
                "Autenticidad": 92,
                "Proactividad": 43,
                "credibilidad": 48,
                "Humildad": 44
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 67,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 55
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 84,
            "Amabilidad": 78,
            "Neuroticismo": 89,
            "Extraversi\u00f3n": 70,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 83
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 41": {
        "_id": 41,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 78,
                "Responsabilidad": 60,
                "Empat\u00eda": 63,
                "Respeto": 69,
                "Compasi\u00f3n": 57,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 98,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 91,
                "Observaci\u00f3n": 70
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 65,
                "Manejo de Afectividad": 46,
                "Planificaci\u00f3n": 56
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 62,
                "Valoraci\u00f3n": 41,
                "Discreci\u00f3n": 56,
                "Resiliencia": 82,
                "Adaptabilidad": 76,
                "Compromiso": 78,
                "Inter\u00e9s": 77,
                "Integridad": 49
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 81,
                "Mentalidad de Crecimiento": 86,
                "Aptitudes Organizativas": 54
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 77,
                "Optimismo": 81,
                "Altruismo": 99,
                "Autenticidad": 94,
                "Proactividad": 77,
                "credibilidad": 66,
                "Humildad": 51
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 84,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 62
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 69,
            "Amabilidad": 74,
            "Neuroticismo": 85,
            "Extraversi\u00f3n": 88,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 86
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 42": {
        "_id": 42,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 89,
                "Responsabilidad": 80,
                "Empat\u00eda": 49,
                "Respeto": 49,
                "Compasi\u00f3n": 55,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 42,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 51,
                "Observaci\u00f3n": 85
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 73,
                "Manejo de Afectividad": 90,
                "Planificaci\u00f3n": 91
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 42,
                "Valoraci\u00f3n": 86,
                "Discreci\u00f3n": 98,
                "Resiliencia": 69,
                "Adaptabilidad": 60,
                "Compromiso": 52,
                "Inter\u00e9s": 96,
                "Integridad": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 100,
                "Mentalidad de Crecimiento": 56,
                "Aptitudes Organizativas": 69
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 43,
                "Optimismo": 73,
                "Altruismo": 41,
                "Autenticidad": 80,
                "Proactividad": 46,
                "credibilidad": 52,
                "Humildad": 84
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 56,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 60
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 53,
            "Amabilidad": 93,
            "Neuroticismo": 44,
            "Extraversi\u00f3n": 71,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 53
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 43": {
        "_id": 43,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 75,
                "Responsabilidad": 52,
                "Empat\u00eda": 40,
                "Respeto": 46,
                "Compasi\u00f3n": 68,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 56,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 57,
                "Observaci\u00f3n": 65
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 99,
                "Manejo de Afectividad": 77,
                "Planificaci\u00f3n": 96
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 58,
                "Valoraci\u00f3n": 78,
                "Discreci\u00f3n": 65,
                "Resiliencia": 76,
                "Adaptabilidad": 45,
                "Compromiso": 100,
                "Inter\u00e9s": 89,
                "Integridad": 93
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 82,
                "Mentalidad de Crecimiento": 54,
                "Aptitudes Organizativas": 43
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 57,
                "Optimismo": 89,
                "Altruismo": 70,
                "Autenticidad": 96,
                "Proactividad": 50,
                "credibilidad": 55,
                "Humildad": 83
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 72,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 81
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 74,
            "Amabilidad": 48,
            "Neuroticismo": 89,
            "Extraversi\u00f3n": 74,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 80
        },
        "departamento": "Electr\u00f3nica",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 44": {
        "_id": 44,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 82,
                "Responsabilidad": 68,
                "Empat\u00eda": 96,
                "Respeto": 62,
                "Compasi\u00f3n": 86,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 69,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 45,
                "Observaci\u00f3n": 62
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 43,
                "Manejo de Afectividad": 48,
                "Planificaci\u00f3n": 64
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 55,
                "Valoraci\u00f3n": 68,
                "Discreci\u00f3n": 67,
                "Resiliencia": 63,
                "Adaptabilidad": 48,
                "Compromiso": 46,
                "Inter\u00e9s": 82,
                "Integridad": 74
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 43,
                "Mentalidad de Crecimiento": 69,
                "Aptitudes Organizativas": 89
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 95,
                "Optimismo": 83,
                "Altruismo": 45,
                "Autenticidad": 63,
                "Proactividad": 75,
                "credibilidad": 44,
                "Humildad": 66
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 85,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 85
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 67,
            "Amabilidad": 41,
            "Neuroticismo": 64,
            "Extraversi\u00f3n": 65,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 64
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 45": {
        "_id": 45,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 47,
                "Responsabilidad": 98,
                "Empat\u00eda": 93,
                "Respeto": 56,
                "Compasi\u00f3n": 59,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 83,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 92,
                "Observaci\u00f3n": 66
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 55,
                "Manejo de Afectividad": 93,
                "Planificaci\u00f3n": 100
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 86,
                "Valoraci\u00f3n": 91,
                "Discreci\u00f3n": 82,
                "Resiliencia": 54,
                "Adaptabilidad": 49,
                "Compromiso": 96,
                "Inter\u00e9s": 48,
                "Integridad": 67
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 69,
                "Mentalidad de Crecimiento": 65,
                "Aptitudes Organizativas": 53
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 94,
                "Optimismo": 58,
                "Altruismo": 45,
                "Autenticidad": 43,
                "Proactividad": 94,
                "credibilidad": 43,
                "Humildad": 71
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 86,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 60
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 51,
            "Amabilidad": 66,
            "Neuroticismo": 77,
            "Extraversi\u00f3n": 61,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 89
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Sur",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    },
    "Persona 46": {
        "_id": 46,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 74,
                "Responsabilidad": 55,
                "Empat\u00eda": 45,
                "Respeto": 48,
                "Compasi\u00f3n": 84,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 67,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 72,
                "Observaci\u00f3n": 46
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 58,
                "Manejo de Afectividad": 92,
                "Planificaci\u00f3n": 81
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 93,
                "Valoraci\u00f3n": 57,
                "Discreci\u00f3n": 69,
                "Resiliencia": 81,
                "Adaptabilidad": 74,
                "Compromiso": 56,
                "Inter\u00e9s": 42,
                "Integridad": 98
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 92,
                "Mentalidad de Crecimiento": 44,
                "Aptitudes Organizativas": 55
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 54,
                "Optimismo": 44,
                "Altruismo": 44,
                "Autenticidad": 94,
                "Proactividad": 43,
                "credibilidad": 50,
                "Humildad": 54
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 58,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 50
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 72,
            "Amabilidad": 98,
            "Neuroticismo": 46,
            "Extraversi\u00f3n": 85,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 69
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 47": {
        "_id": 47,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 63,
                "Responsabilidad": 73,
                "Empat\u00eda": 77,
                "Respeto": 69,
                "Compasi\u00f3n": 72,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 82,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 99,
                "Observaci\u00f3n": 61
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 99,
                "Manejo de Afectividad": 56,
                "Planificaci\u00f3n": 60
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 80,
                "Valoraci\u00f3n": 89,
                "Discreci\u00f3n": 85,
                "Resiliencia": 100,
                "Adaptabilidad": 41,
                "Compromiso": 46,
                "Inter\u00e9s": 58,
                "Integridad": 82
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 70,
                "Mentalidad de Crecimiento": 49,
                "Aptitudes Organizativas": 54
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 80,
                "Optimismo": 99,
                "Altruismo": 66,
                "Autenticidad": 63,
                "Proactividad": 48,
                "credibilidad": 50,
                "Humildad": 98
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 71,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 44
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 70,
            "Amabilidad": 86,
            "Neuroticismo": 89,
            "Extraversi\u00f3n": 83,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 85
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 1"
    },
    "Persona 48": {
        "_id": 48,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 52,
                "Responsabilidad": 79,
                "Empat\u00eda": 47,
                "Respeto": 66,
                "Compasi\u00f3n": 53,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 76,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 97,
                "Observaci\u00f3n": 58
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 81,
                "Manejo de Afectividad": 56,
                "Planificaci\u00f3n": 83
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 99,
                "Valoraci\u00f3n": 41,
                "Discreci\u00f3n": 40,
                "Resiliencia": 76,
                "Adaptabilidad": 45,
                "Compromiso": 61,
                "Inter\u00e9s": 51,
                "Integridad": 41
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 96,
                "Mentalidad de Crecimiento": 77,
                "Aptitudes Organizativas": 85
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 96,
                "Optimismo": 58,
                "Altruismo": 42,
                "Autenticidad": 47,
                "Proactividad": 61,
                "credibilidad": 86,
                "Humildad": 89
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 84,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 95
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 91,
            "Amabilidad": 56,
            "Neuroticismo": 71,
            "Extraversi\u00f3n": 54,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 72
        },
        "departamento": "Industrial",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 49": {
        "_id": 49,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 40,
                "Responsabilidad": 55,
                "Empat\u00eda": 83,
                "Respeto": 49,
                "Compasi\u00f3n": 81,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 86,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 66,
                "Observaci\u00f3n": 97
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 89,
                "Manejo de Afectividad": 79,
                "Planificaci\u00f3n": 52
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 71,
                "Valoraci\u00f3n": 100,
                "Discreci\u00f3n": 95,
                "Resiliencia": 78,
                "Adaptabilidad": 71,
                "Compromiso": 58,
                "Inter\u00e9s": 48,
                "Integridad": 41
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 40,
                "Mentalidad de Crecimiento": 76,
                "Aptitudes Organizativas": 48
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 54,
                "Optimismo": 52,
                "Altruismo": 42,
                "Autenticidad": 83,
                "Proactividad": 76,
                "credibilidad": 98,
                "Humildad": 89
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 53,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 93
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 88,
            "Amabilidad": 86,
            "Neuroticismo": 69,
            "Extraversi\u00f3n": 40,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 48
        },
        "departamento": "Sistemas",
        "region": "Norte",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 3"
    },
    "Persona 50": {
        "_id": 50,
        "basicas": {
            "actitudes": {
                "Madurez": 48,
                "Responsabilidad": 50,
                "Empat\u00eda": 73,
                "Respeto": 75,
                "Compasi\u00f3n": 62,
                "Aceptaci\u00f3n Incondicional": 83,
                "Orientaci\u00f3n a la Soluci\u00f3n": 42,
                "Observaci\u00f3n": 72
            },
            "aptitudes": {
                "Habilidades Interpersonales": 45,
                "Manejo de Afectividad": 73,
                "Planificaci\u00f3n": 58
            }
        },
        "intermedias": {
            "actitudes": {
                "Tolerancia": 89,
                "Valoraci\u00f3n": 75,
                "Discreci\u00f3n": 49,
                "Resiliencia": 76,
                "Adaptabilidad": 85,
                "Compromiso": 79,
                "Inter\u00e9s": 82,
                "Integridad": 81
            },
            "aptitudes": {
                "Manejo de Grupo": 98,
                "Mentalidad de Crecimiento": 93,
                "Aptitudes Organizativas": 69
            }
        },
        "avanzadas": {
            "actitudes": {
                "Curiosidad": 98,
                "Optimismo": 64,
                "Altruismo": 56,
                "Autenticidad": 75,
                "Proactividad": 82,
                "credibilidad": 81,
                "Humildad": 93
            },
            "aptitudes": {
                "Promover Desarrollo Aut\u00f3nomo": 94,
                "Habilidades de Pensamiento Reflexivo": 84
            }
        },
        "personalidad": {
            "Consciencia": 95,
            "Amabilidad": 83,
            "Neuroticismo": 69,
            "Extraversi\u00f3n": 80,
            "Intelecto-Imaginaci\u00f3n": 63
        },
        "departamento": "Qu\u00edmica",
        "region": "Centro",
        "institucion": "Instituci\u00f3n 2"
    }
}